# Добро пожаловать!
Вы подключились к API: auth-keycloak-oidc/myApi-api
### Компонент user-component2
В каталоге компонентов вы можете найти свой компонент user-component2.
### Проверка подключения
Для проверки подключения выполнить команду:
curl http://178.170.195.121:8080/service/GetLegalOpportunity -I -H "Authorization: Bearer <token>"